要搵intern 千祈咪搵呢間垃圾公司

唔知大家有冇聽過Altrgo 呢間垃圾公司？小弟不幸係呢間垃圾公司返過幾個星期工！想知再講

講你就講啦屌你老母

冇人想知

我想知，講！

我而家就屌你老母

唔講死全家 講咗全家死十八代

垃圾公司，欠薪！

無人想知
講左死全家

block 拉

拉你老母

呢間係咩類型嘅公司?business ?

標榜自己做本地旅遊既apps，搵個co-working space 俾人去搞活動 然後收人地錢既垃圾公司

jijis=伏